梁振英：適時披露外部勢力參與「佔中」證據

新華網香港10月21日電（記者蘇曉）香港特區行政長官梁振英21日表示，「占中」有外部勢力參與的講法並不是猜測，將在適當時候作適當考慮以決定會否披露證據。

梁振英21日上午出席行政會議前會見傳媒時表示，香港作為中國一部分，同時亦是一個高度開放的城市，一直以來，香港所處的國際環境相當複雜，香港社會對這個問題有一定認知。

梁振英說，早前在訪談節目中說過，「在『占中』這個問題上是有外部勢力參與的」，這個講法並不是猜測，作為政府的負責人，他有責任知道這些事情。

至於是否要公開這些證據，梁振英說，相信任何一個政府在知道這些事情時，都要面對、都要處理。至於應該怎樣披露，或是把這些證據拿出來，「我看在適當時候，我們會作適當考慮。」

對於特區政府與學聯代表即將就政改問題展開對話，梁振英表示，相信市民大眾歡迎政府能夠和學聯代表就政改問題展開對話，一次對話未必能夠解決所有問題，但能夠對話畢竟是一個好的開始。

他說，香港是一個法治社會，在政改問題上，我們一定要跟從基本法和人大常委會有關的決定去落實。特區政府和社會大眾都要務實，在對話的過程當中，討論、探索一些在基本法裏面沒有的規定，或者不符合基本法的一些要求，是不能夠讓我們在2017年達致行政長官普選的。

bin

好似講左用匯豐銀行就係證據

但阿里巴巴幫加泰人獨立係鐵一般既証據

屈臣氏支持佔中

香港政府支持佔中 大部分佔中人士仍然係香港本地合法居民

公布咗啦，咪澳洲UGL囉

結果佢做完嗰日都未披露過出嚟

證明成件事根本係佢自己作出嚟

UGL的犯罪事件，幾時可以調查？！

根本就9up

on9仔